我比一個月時間比你考慮，下個月答我

好唔好笑呀